Csl 苦主討論區

屌鳩你夜晚10點當街大行收4格
但係個網係咁斷 ofca 得幾mb
仆你個臭街

仆街好撚伏呀

到底邊間好

呢幾日真係慢到仆街 仲要係咁斷線

csl 1010 賣左比 pccw 後狂斬資源，價錢照加，賺到盡

最閪係收爆但係上唔撚到網
非繁忙時間非繁忙區域

呢個閪台真係愈嚟愈廢，
完約就轉會

岩架啦, 快d轉去其他台

上個月開始係咁、要長lock 3g先冇事
打上台話因為公平使用原則
屌都on99

地鐵上唔到都算,係街都load咁,真好伏

Pccw旗下間間都差唔多質素
你睇下now e 世界盃成日死機就知咩事

間間都有人屌 到底邊間先最好

自己試下咪知

買Prepaid Sim試

Csl 繁忙時間地鐵唔知點解身邊個個人都上到網
得我上唔到

繁忙時間csl mtr收得差係死症，等到2046都搞唔掂，太多人用，但太少頻譜係鐵路

而狗鐵又唔會畀太多時間csl去舊路線鋪設備，而新路線係由smt主導去鋪，可想而知csl想改善都改唔到

去csl cs屌爆佢，佢只會答你係港鐵問題，建議用戶向狗鐵反映，令佢地有更多時間去換設備

暫時唯一可行方法只好手動轉3G，少d人爭用，load少d空氣

p.s. 以上係ff，自己試下啦

Forever alone

轉左3, 開心使用中

長期3g有時都load空氣
唔好話打機 睇片都load到on99

親身實測完CSL 好撚在無上1010 應該得番SMT

1010仲有三年約 都唔知點挨

中環 - 銅鑼灣根本唔洗旨意上到網
試過去到北角鰂魚涌先收發到whatsapp

1010

1010 賣左比pccw 之後

其實有何分別

仲有幾個月csl約都諗住轉台

迫你用手機數據！csl. WiFi 改制 免費 Wi-Fi 難用度提高

csl. WiFi 可以講係全港最大嘅 WiFi 網絡，因為大部份嘅商場，兩大咖啡連鎖店，最重要係九巴、港鐵，大部份 PCCW 電話亭都有 WiFi 網絡，比起 HGC 及 HKBN 嘅 Y5Zone 都要有更好嘅覆蓋。而一直 csl. 嘅月費計劃、儲值卡嘅最大賣點，都係送免費 WiFi 任用。

要連入 csl. WiFi，本來就係輸入手機號碼及事前設定密碼就 OK，基本上，SIM 卡唔駛一定插係手機，對於用平價儲值卡，就係貪佢嘅免費 WiFi 網絡，都係好方便，甚至可以 Share 俾親友用。N 年前版主 Eddie 仲在的時候，曾經教過網友唔使上台超平無限任用 PCCW Wi-Fi 的終極方法，都係用幾十蚊用半年免費 WiFi，雖然今日比較貴，但都會抵過用自由鳥嘅 $48 無限上網計劃。

「不過，即日起，csl. WiFi 更改登入機制，登入介面除了要輸入電話號碼，事前設定的登入密碼，仲要加入即場 SMS 認證，即係你張 csl. SIM 一定要係一部開著嘅手機裡面，接收呢個 SMS 認證。

本來用開平價儲值卡，只想用佢地免費WiFi 戶口，要插埋張卡係手機，真係麻煩咗，而親友間亦唔可以再咁容易 Share WiFi 戶口。」

用和記啦，都係李生既

屌你老母啦network垃圾仲要搞咁多小動作

仆街了
我仲比佢190 月費 4.5G 任用吸引到簽咗兩年約

貪平的小鳥有禍了

屌佢老比成幾300百幾係中環都係得嗰6/7mbps 又話有300速屌佢老母

你用左幾多GB

一上地鐵就入結界
點解有人會繼續用

快轉台啦

19x 一個月表示4g好慢 完全唔掂 又話600速

你貪平或者唔想有約都可以搵自由鳥,但比我會直接揀smartone

佢應該無限plan,FUP都應該無咁勁

無限定咩plan

世界盃果陣既無限plan 黎

依加做緊200 蚊都係呢個plan

投訴完話揾人跟 之後打黎話正常跟住再轉去技術支援 屌你啦

180/月 都出過一排

180 果個要加10 蚊

姐係190

果10蚊係咩嚟

個個人無限plan,多多頻譜都頂唔順,遲早齊齊load空氣

果部nowe

csl 1010 sun 3間一齊chur 爆個網

好似話個now e都睇唔倒波

宜家csl成日出啲咁既plan

咁我地有排受

仲有cmhk

用緊自由鳥
嚟緊諗住轉台
csl 定smartone 好

蝗台狗也不屌

meme meme

cmhk又關csl事？

由VO上番O唔代表會快

我都覺呢幾日慢到西咁

csl知道你地班hihi成日都做低頭族唔讓關愛座,所以唔比你地上網

其實都慢左好幾年
但又唔見佢有咩改善

屌佢老母. 地鐵放棄左上網

放棄左成年
Csl 狗也不屌

上次個CS重好意思打黎叫我renew
我話我識CSL既人, 而且你地咁慢, 我唔會再用
點知條友串我 你識人就通知我地呀MA 等我唔洗打黎
下次我就寫封信比佢話識邊個邊個 叫佢唔好打黎

個CS都好串下喎

csl 冇用好耐， 都唔差 但係貴
smt, 3台都幾好，又平又岩自己用，最緊要服務態度好過csl 。

之前係地鐵同公司都收唔到 諗住等完約轉台 點知佢突然係我公司裝天線 而家連𨋢入面都收到 可以再觀望下

行大欖附近係黑洞

Smt好？

csl，smtp,cmhk都有人開post話伏…
依家仲有咩台係值得用…
如果3揀1你地會點揀。

同問

3HK

好垃圾
成日 no service 唔好轉過嚟

你部手機問題？
我之前買咗張Prepaid Sim，收得幾好

Csl 我家用180無限plan 幾ok 窩
Fup 過左都3x mbps

日日打黎叫我續約 垃圾

我屌佢老味 $109 一個月得1gb咋 csl正仆街。比2400通話分鐘我有閪用，邊度打到咁多電話

公司得 CSL / CMHK 收到
張CSL個個月用 200GB都好暢順
出街 / 地鐵 都係3HK無敵

地鐵都係黑洞

個撚個csl搭地鐵潛水, 你就無敵

呀屌 睇錯
咁即係3hk 定csl 睇唔撚明

3HK 地鐵無敵

我個FD用smt 238蚊個18GB全速新plan係地鐵收得好順

成班3hk打手

你都痴撚線
分享report又話打手

自己買張儲值卡試出沒地方訊號最穩陣

我想試smt張新儲值卡,68蚊無限

啱啱唔小心俾佢氹到180無限pan

csl世界第一

任何時間都收爆 但咩柒都load唔到

Whatappp 收唔到
Youtube 睇唔到
連登長期白畫面
Spotify 都可以長期loading

耳根清靜
自從用左csl

平時搭車都帶本書睇
再唔係就合埋眼訓下

我屋企人用開csl 4g 5gb plan
最近打來同佢講續約
$260 10gb 真係當人水魚咁劏
而家街邊都係$160無限

大家快啲轉台csl真係垃圾

西鐵線 紅磡-錦上路
地鐵 旺角-九龍塘

係以上地鐵線我完全feel到自己有幾咁獨立

可以揾幾個用csl既巴吹住水先

一個星期有兩日係搭搭下西鐵突然no service
係電話定csl問題

十成九csl問題啦,仲要係西鐵

其實係間間都差唔多咁垃圾
Smt都好多人開post屌
依家係得3少d人屌

Csl 真係唔同係講玩. 我會懷疑999都打唔撚到，

我指放工時間地鐵入面